英超VAR又黑，向後傳波竟然吹越位

狼隊慘到

說明越位是足球運動的規則。它對攻方向前傳球時接球運動員允許站到的位置作出嚴格限制。

笑撚死,睇到呆左,回傳都越位,仲要係VAR睇完話越

班球員都唔知發生咩事咁

英國人開始同中國睇齊
中超都有界外球越位

解釋一下
狼隊左上角位開短角球，接應短角球個球員將個波彈後，同時開角球位球員跑向後接應再出波，吹左越位

智障var

個波傳出黎果陣佢係越位位就係越位唔關傳球方向事

向後傳唔計嘅話

咁如果我chok倒西，係咪都冇越位？

依家係吹佢對鞋越左小小

向後傳點越位啊足球大師

雖然猁係黑
但呢位巴打好似講得啱
係計位置

平排橫傳/向後傳唔係不嬲都唔計嘅咩
好似有時2vs1咁
單刀嗰個球員橫傳俾隊友射空門 呢啲都冇越位啦

計個球員喺邊㗎嘛大佬

一般情況係計尾二防守球員，但係如果個波後過未依尾二防守球員嘅話，就跟個波畫線

成班做mud9
球員唔識郁架咩

呢球真係有越位 傳波雖然向後但傳果下個球員隻腳本身突左出黎 唔同平時單刀球員橫傳 隊友同波平排/後上果個情況

VAR 真係好公正

接應個個係越位位置傳後都係越

留名睇炒車

自己睇，呢球好明顯係offside

邊7個智障比like

上帝都唔可在阻住我利贏波！我話嘅！

幾時都話英超球證質素差

個球越位咪就係平時你地成日恥笑果d開角球越位囉

單刀橫傳呢? 大把呢D入波2個對1個籠

單刀橫傳接波果個前過你都當越位架

又可以spin落利到

個人係前面點接波?

2對1 2個人都係晒越位而且2個跟本都係offside位, 家下而且係後傳, 人係越位位無干擾比賽一真都唔會吹

向後傳點會唔計

有冇片呀講咁耐?
究竟接應果個係企後面定前面呀

老老實實，你講緊乜

依家咪正正接應果個係前面，可能前幾cm
走番後去接應囉

平時單刀2打1係兩個都向前跑，梗係前面接應唔到傳後既波啦

向後傳點解唔可以越位啊足球大師

你呢個情況係前面得返對面龍門 咁你傳果下你隊友要企係後過個波先唔越位 隊友接應前企得前過個波都會計越位

唔好笑女人唔識越位

呢個post證明左好多球迷都唔識 以為向後傳就唔會越位

人地講只關球員位置唔關傳球方向事
佢又問翻人傳球方向
一個po就釣哂弱智出來

屌 真係越位嚟，琴晚未睇就comment咗
一睇果然係越
唔識球例唔該摺埋

後傳冇越位嘅情況 係傳球者本身已經喺最前
接應啫同佢平排or喺佢後面

呢球波 接應者隻後腳喺最前
所以係越位

屌 比人陰鳩咗添

A player in an offside position at the moment the ball is played or touched* by a team-mate is only penalised on becoming involved in active play by:

- interfering with play by playing or touching a ball passed or touched by a team-mate or

- interfering with an opponent by:
- preventing an opponent from playing or being able to play the ball by clearly obstructing the opponent’s line of vision or

- challenging an opponent for the ball or

- clearly attempting to play a ball which is close when this action impacts on an opponent or

- making an obvious action which clearly impacts on the ability of an opponent to play the ball

or

-gaining an advantage by playing the ball or interfering with an opponent when it has:

- rebounded or been deflected off the goalpost, crossbar, match official or an opponent

- been deliberately saved by any opponent

邊度講"要個波向前"?

貼得好，都唔知有咩要爭論

越位係睇攻方球員位置，要同時符合下面3個條件
(1) 喺守方嗰面半場 + (2)企前過守方排尾 2 嗰個球員+ (3)企得前個波
已經係越位

所以，已經解釋傳波方向已經唔關事
只要企喺越位位，後傳都可以越位

另外，有人話單刀橫傳點解唔計越位
其實都係睇準備接應嗰個喺咩位置
只要佢喺後過傳俾佢嗰個已經唔計越位
因為佢一定係後過個波

笑撚死 仲要大大聲嗰下先柒

樓豬去咗邊

呢球其實即係個球員喺越位位置走返出嚟
點會唔計越位

樓上有人講2v1單刀橫傳嗰種情況係已經突破咗越位陷阱再橫傳唔會有問題

你呢個講法都係唔準確，
假設無攞波跑得前嗰攞波果個，
攞波果個無論向前定向後傳，
無攞波果個依然處於越位位置

簡單d就係後傳唔算？

即呢個情況 我向後傳 呢個越位位隊友向後跑接應返都唔得 都當越？

咪睇緊你討論